一哥攜3,000警被困受辱逾15小時 防暴隊埋怨高層太軟弱

逾萬名反送中示威者昨晨（21日）11時起史無前例地包圍灣仔警察總部，直至今凌晨2時許才撤退。消息人士稱，當時「被困」在警總內逾15小時的，除了警務處處長盧偉聰、副處長鄧炳強及多名助理處長高層外，尚包括約3,000名藏身在警總內以防衛總部的「總區應變大隊人員」、以及因總部出入口被示威者封鎖無法下班的O記、商罪科及毒品調查科探員。據悉，有警員及探員當時因示威者的包圍行動，被困警總內超過20小時，部份人情緒激動，因不滿警隊高層過份「忍讓」示威者，形同向涉違法的示威者示弱，故在總部內隔空爆粗反擊示威者；有警員則因既無法離開、又要被逼「捱」總部內僅餘的難吃飯盒，顯得士氣低落。而一直鎮守總部的一哥盧偉聰則不時在總部內與同僚傾談，望鼓助及安撫下屬。

據悉，當時在警總內部防守各大門、並穿好全副武裝的新界南總區應變大隊原早已準備好，一旦示威者攻入便會極速反擊，與維園及灣仔運動場「埋伏」的另外兩個應變大隊裏應外合，以逾4千人的強大警力驅散示威者。不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。他們遂於今日凌晨3時示威者陸續散去後，化身成「清潔隊」，協助清理警察總部外示威者架設的鐵馬及阻塞馬路的垃圾等。
凌晨2時許，包圍警總的示威者散去後，警員及清潔工人開始「清場」。據現場所見，警察總部外的警徽沾滿蛋液，外牆亦有不少塗鴉，地上有大批蛋液及蛋殼遺下，傳出陣陣異味。警總外的門牌被人用黑色漆油噴上交叉，而外牆亦被人用噴漆寫上字句，包括「撤回/釋放」、「Fuck the POPO」、「釋放梁天琦」、「黑警國際法庭見」等字句。有人用筆在外牆畫上6.12負責添美道立會外防線的外籍總警司陶輝（Rupert Dover）的畫像。

記者現場所見，大約凌晨3時開始，大批警員包括相信是應變大隊的人員，全集中在警總外一帶的馬路，他們化身為「清潔及清場大隊」，有的幫忙拆除示威者用以封路及封鎖警總出入口的鐵馬，以及清除可能危及駛經車輛的垃圾、水馬等。另外由於當時港鐵已停止行駛，不少探員協助幫忙「截車」，以手勢截停經過的通宵小巴，協助被困警總內多時一直無法下班同事盡快返家。
警方發言人則指，對於有示威者昨晨10時許開始堵塞灣仔夏慤道、軍器廠街、告士打道一帶，再進一步包圍警察總部，予以嚴厲譴責。警方續指，昨晚有9女4男員工身體不適，但由於警察總部附近道路被阻塞，他們被延遲送往醫院診治。示威者包圍警察總部期間，用鐵馬及雜物堵塞警察總部出入口大閘、向警察總部擲雞蛋、在外牆塗鴉、用膠紙遮蓋設於警察總部外牆的閉路電視，示威者亦向警務人員淋油及使用激光射向警務人員的眼睛。
警方指雖已經以最大的容忍度讓示威者在警察總部外集結，但示威者表達訴求的方式已經發展到既不合法，且不合情理的程度。對於這些違法行為，警方必定會嚴肅跟進。至清晨6時即天光後，記者見到清潔工人忙於清潔被示威者的雞蛋或塗鴉弄污的外牆、以及清理地面的蛋殼及其他垃圾。

原來一哥係入面

釋放盧偉聰！！
叫左咁耐都唔放人

一哥攜3000犬隻深夜化身清潔隊

外籍總警司陶輝（Rupert Dover）的畫像。
有冇圖？我未見過好想睇

除左吠人同緝毒，仲可以清潔

聽下就算，唔使太上心

政府/班狗 唔會比我地咁圍法 識做啦

據悉，當時在警總內部防守各大門、並穿好全副武裝的新界南總區應變大隊原早已準備好，一旦示威者攻入便會極速反擊，與維園及灣仔運動場「埋伏」的另外兩個應變大隊裏應外合，以逾4千人的強大警力驅散示威者。不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。他們遂於今日凌晨3時示威者陸續散去後，化身成「清潔隊」，協助清理警察總部外示威者架設的鐵馬及阻塞馬路的垃圾等。

釋放盧偉聰

大大巴打落灰機撚

唔好衝差館，除非us army到

警你老母 出黎啦 速龍閪

肥仔聰可能係秘道返左屋企，凌晨再返黎扮共同進退

真，警狗博同情

愈講警隊士氣愈覺得警察只係班mk仔
單純唔据無得還拖

"總部內僅餘的難吃飯盒"

警署飯堂の逆襲?

屌 一哥咁撚渣ga 班細既仲跟佢倏野既

防暴隊埋怨高層太軟弱
係咪冇幾可,可以出動,心理唔平衡成日都想人就打

你地咁想出去未出去囉～
反正有事一哥都係話你地前線自己決定嫁咋嘛～
你未自己決定出去囉！～

人又冇得打，變咗做清潔工人幫手執垃圾
又認真幾慘嘅

以逾4千人的強大警力驅散示威者。不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。

想打過

今日禿鷹出黎真係明剃盧偉聰眼眉

上曬gear拆鐵馬

乜原來肥聰真係係入面 姐係真係推班細既出黎死 搞到3000人精神崩潰 自己就食杯麵
好垃圾

睇番依幾日輿論，似係想推鄧炳強上位

出個文宣
好真誠好內疚咁想佢地道個歉
然後星期一繼續圍
公關嘢都係要做足
學足班撚官既文筆
俾佢地冇得回嘴

肥聰本身就11月退任

各位唔好放過最近出衫食人血饅頭既含家產

唔好意思想借一借你地位，過左621係時候要招呼呢班食人血饅頭既含家產
請各位幫幫手入去Report佢，唔使同佢拗
佢地呢啲扮同路人既無良商店係會直接Block你，直接Report
至於俾佢Block左既巴打，唔好意思啦可唔可以勞煩你地開多個IG入去Report佢

多謝各位義士最後都無衝
有份拉走幾位比較激動義士既朋友
多謝你地冷靜面對
請受小弟一拜

推

佢office隨時有條專用秘道

佢搭直升機走都得啦

被啲commander同速龍脅持住

近排輿論壓力太大
再武力清場就直係會被國際組織強行介入

換過個大膽啲既一哥啦
睇睇下真係覺得聰仔好撚廢垃圾對手
又唔敢下台
又唔敢暴力清場
又唔敢道歉

原來真係冇秘道

呢個做法先醒,佢出黎清場=重演69 612

發夢聽到有人嗌「釋放陽痿聰」

所以一定要釋放盧偉聰!!!!

應該再早d，提高番警犬士氣
btw，鄧炳強應該都強硬派黎…

撚狗成功

今次死黑警真係咩面都冇哂

肥仔聰先仆街呀
平時扮傻仔（當然佢真係On9）
612 一衝就即開槍
上次禿鷹都未開槍

咁淆底點做大佬

尋晚係元朗b仔見到佢宵夜

總區應變清潔大隊人員

原本打唔到人都可以打鐵馬洩下憤
不過有rthk影住只可以做死狗乖乖地拆鐵馬
陰公豬咯

撚狗行動

想睇

我地又贏一仗，香港勝在有連登！

一哥潛水嘆冷氣 前線受靶成磨心

標題都幫你諗好喇, A1大字啦

一日就士氣低落
搵鬼信

老麥24小時救警行動

我覺得真係下面開左槍先上報比佢知

相都冇張你話一哥同維尼打車輪都得啦

3000人
圍多日個廁所一定好撚臭

[url]Fuck the POPO[/url]

釋放盧偉聰!

其實佢本身舊年退休，留到今年只係為咗高層換屆順利，所以可能一早俾人架空咗

要屌咪屌一哥囉佢唔岀嚟回應咋

其實件事好簡單
只要盧偉聰出嚟就解決成件事
佢唔出嚟解釋清楚又要令警隊受辱
咁係佢唔成熟嘅決定導致雙敗嘅局面！

我地係自由閪
佢地咪係奴隸鳩囉

開槍史無前例
九成一早Plan定
612 果陣衝左5分鐘已經開槍，仲要無舉旗

點解啲警察心理質素咁差
困喺幢有冷氣，有飯堂嘅大廈十零個鐘就話士氣低落
咁廢點做差佬呀

反了反了

盧盧

一咩哥 過街老鼠一隻 林奠就係臭雞

一旦示威者攻入便會極速反擊，與維園及灣仔運動場「埋伏」的另外兩個應變大隊裏應外合，以逾4千人的強大警力驅散示威者。不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。

所以琴日一致不衝入去是正確

勁多3毛/5毛留言想推人衝，擺明狗黎

班毅進仔真係無法無天
唔通放你出去打冇
搣咗個number
公眾地方毆鬥睇下會有咩後果

埋伏呀拿

不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。他們遂於今日凌晨3時示威者陸續散去後，化身成「清潔隊」，協助清理警察總部外示威者架設的鐵馬及阻塞馬路的垃圾等。

你地被困15小時有得休息、有得食飯、有得涼冷氣，呻乜撚？

佢哋出手打下先就發達啦

無得返屋企
慘慘豬

無用武之地

我就唔信一哥同啲高層冇祕道走

就係連旗都冇舉先覺得係下面自把自為
有曬劇本點會漏呢點比位人入呀

好擔心聰聰

一哥晨早係秘道走左啦
只不過唔可以比咁多人知ma

冇錯

出面咁多人 你肯定係「鬥」？

琴日啱啱包圍嗰陣喺玻璃門嗰到見到佢
佢啲口面閪到仆街

點都仲有直升機

谷住谷住大大力屌D 141

唔洗衝都可以狗撚咁撚

應對策略：
將警總部分改建為臨時宿舍
加建food court

失控警黑社會咁撚樣

所以一攻就死得

香港淪陷以來最成功嘅一次包圍
發夢見到我地有比雞蛋 狗糧黑警食架
唔好話我地虐畜啊

聰仔

出黎群抽

US Army is watching u

不嬲想打死我地

我有克警朋友係咁屌肥仔聰垃圾

睇到我好開心
咁撚唔gur琴晚又唔出嚟？縮頭烏龜

睇到個topic都覺得羞恥

尋晚見到連登有唔少人係咁鼓吹人衝，又發夢現場每隔一陣就有人叫前線冷靜唔好衝，真係好擔心會有人衝咗入狗總大家要冷靜思考，唔好俾人煽動，認清目標，我哋係要迫佢哋回應，要迫佢哋武力升級先好有下一步衝擊，國際關注同向政府施壓我哋係兩樣都要

上次佔中佔咗咁多日
班狗條氣好唔順
今次係諗住以快打慢，即時清場
所以出手先會咁狠
一定係事前plan好架啦

餵蚊就有份

垃圾掃街工

狗咬狗

根本呢班狗已經唔係為左維持治安
而係想殺人

佢係100%有心暴力鎮壓架，只係本身打算借示威者武力過橋黎justify自己鎮壓

3000人喺入面，最後得100人出返嚟？

一定有秘道

清潔龍

講真佢地咁想打 不如全部放低裝備出黎打過
Full gear有槍有砲就咁鳩大聲
收工仲敢唔敢同人講自己咩職業呀

聽完佢講既覺得佢都會係大仆街

好心黑警唔好扮可憐啦
困係冷氣室內地方有嘢飲嘢食都吹到十幾個人不適
出面戶外日曬雨淋成萬人都無咁多人唔舒服啦
仲要警察有操開體能 真係攞黎講

Push

果班鼓吹人衝既人，可能係警總入面既汪汪

因為港共已經變中共
2014年掟TG 已經極過分
2019年可以狂開槍，仲有中信單野

明顯上頭比哂自由度下面

肥仔聰唔洗落Order，佢淨係話，開槍？你中意囉，開完話我聽

9成搵兩條女見習督察係枱底含撚

撚狗咁撚

話時話
個兩個鬼佬指揮官都好仆街
大家唔好唔記得呀

操體能都有d保留 好撚多肚腩大過孕婦

好似話飯堂條友冇做？

嘩，睇到都開心
班友著晒full gear諗住又可以出去打人
點知最後班速龍要變清潔龍

極危險

唔係有好多食材擺係雪櫃咩

一直係入面都唔敢出黎面對群眾，做乜鳩一哥縮返入警你老母個閪啦

當時在警總內部防守各大門、並穿好全副武裝的新界南總區應變大隊原早已準備好，一旦示威者攻入便會極速反擊，與維園及灣仔運動場「埋伏」的另外兩個應變大隊裏應外合，以逾4千人的強大警力驅散示威者。不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。

路線正確

有人用筆在外牆畫上6.12負責添美道立會外防線的外籍總警司陶輝（Rupert Dover）的畫像。

講緊畫畫version

收皮啦 pantry嘢食都夠食幾日啦 仲話有飯盒喎
何況圍得果一日

點會衝警總
傻都知唔衝得

自己攞黎
打人又打得咁爽

仲要有唔少正評/支持，真係好擔心有人拉唔住班義士，到時班狗就出師有名咁暴力清場

佢要正名開槍合法合理性就一定要跟足程序舉旗
那怕係舉旗下一秒即刻開槍都好
除非佢真係覺得可以隻手遮天啦

唔信一哥係入面 係到嘅話一早落order 叫人開路走
扮哂企係警察個邊 根本話之你班細點死

有fd話佢地照計ot鐘($1xx/hrs)爽死班仆街

唔敢面對道歉 特首 律政司司長也 道歉了 你你盧偉聰 面對現實 說出真相吧(為什麼那麼多子彈 摧淚彈)😍😍😍

g20前一定唔敢郁手

可以整多q

嗚 傻左 Sorry巴打！

我係示威者果邊都覺得高層軟咗d

縮咁耐食偉哥都扯唔起

好在冇衝擊
佢地咁重兵圍法
真係非死即傷
打到你半死仲有大把罪可以告你
救義士不成仲變左送人頭

收咩皮呀 屌你老母 理性d啦

肥仔聰:「唔好搞我呀,仲有幾個月就食長糧呀,唔係要我上身嘛?」

啱啦 鬼打鬼啦

警犬真係冇腦
自己咩名聲都唔知
仲想出去打人

狗真係狗
唔咬人唔安樂

呢個係睇社會放大乜嘢黎睇
佢成功frame到呢件事係「暴動」既話，啲人就只會掛住屌示威者，who cares警察有冇舉旗
所以開槍呢part一定喺劇本入面，只係佢嗰劇本根本性誤判咗今次既勇武程度

提早咬長糧算la

唔緊要啦
反正啲錢都係送中
係佢哋手仲有啲機流出黎

香港警察真係好撚蠢
又要隔住道門屌
一早交一哥出黎
咪唔洗3000人谷住谷住囉

傻鳩...傻鳩...傻鳩......

被困15個鐘好撚慘 使唔使送你入醫院驗傷？

長輩圖！

雞蛋雖然無咩殺傷力，但真係好帶有侮辱性，激到班狗扎扎跳

高層軟弱
Condom仔自把自為向市民頭部開槍
違反高層指令

好心就兵變，推阿聰聰出黎

係警察大樓入面有冷氣 、有水、有飯盒食 ，有乜嘢惨嘅地方 ？出面D示威者又迫又熱又焗又冇嘢食， 畀佢哋值得同情太多了

Us Army到的話 班警犬出哂黎唔係舉起個屎忽俾人任屌就係幫人含到雪雪聲啦

隔住玻璃叫陣個隻筋肉怪應該就係大部份被圍困既渣既心情

mk仔都可能高質d

點呀 想開槍呀？

你地無做錯到.jpg

難食可以唔食架
做咩勉強自己咁傻豬

呢個先好
想打出氣又無仲要清潔打掃

出面大把狗糧提供

噢 搞到班警犬扯晒但無得出火 陰公豬囉

精神傷害極大

狗洗乜食咁好

抵撚死

真係爽
咁樣撚鳩你 羞辱你
比起同佢地班狗硬碰硬 高明好多

班狗之前掉晒百幾個飯盒，宜家我地就係教佢地唔好浪費食物呀

唸篇演講詞對警方道歉是有很難的 請各位為她們寫篇講詞 令他們可以下台吧(笑死街坊 人唔笑 狗都吠 汪汪汪)😭😭😭

一哥真係入面 同掉蛋佢地無得發惡

屌打工仔平時ot都唔止
坐冷氣房都不適

你估警犬對住美軍守到幾耐

盧蛇一邊鋸扒一邊飲紅酒
先笑係出面嘅香港市民
跟手笑埋企下面班散仔

陶輝（R. Dover，綽號「機場之虎」

要更加分化同離間警隊上下，甚至成個保皇派

分分鍾下次入面canteen d職員集體射波都似
逗你少少人工無限ot

圖？

其實話唔定係因為警總canteen manager走咗人，而家都未搵到人頂，所以canteen都搞唔掂

我敢講班PR 放哂工 挑釁 唔回應 蠢 乜都出齊
成班人將呢幾年洗底一次清袋 仲要自己唔知覺得自己好型好威

谷左成晚射唔出，最尾仲要幫手執垃圾。

14之後慢慢修補既一舖清袋

所以小拳石夜晚即刻渣支棍衝出黎想打人發洩

政府官員同警隊 全部都係公僕嚟 !

係市民嘅僕人 唔好成日同市民講咩威信 !

威你老母 !

要強烈駁斥呢種高高在上嘅態度 !

仆街啦 你班防暴狗
對違法行為容忍？
你除警員編號個前設咪就係你明知自己做違法野囉
唔係做咩身有屎咁除左佢啊
你違法就天公地道？

咩狗都可以食得咁好架咩？因住食撚死佢地

篇野點解感覺幫緊班狗咁

呀蛇好型呀

門口有包狗糧唔拎黎醫肚？

邊個琴晚話想衝，仲係到屌人？
你衝左，成村人比你害死

一哥係入面 唔怪得唔用武力啦， 咁冇得賴現場指揮官

咁撚蠢 搵人挾一哥出黎回應 全部人就一早散啦

話訓著左，交比現場決定咪得

班防暴又想發洩喺示威者身上
狗改不了吃屎

白皮狗

蘋果少有嘅中立

之前個餐廳經理就醒水，六一二嗰日就即刻俾埋代通知金辭職嗰唔做

咁都唔兵變，好野

依班警察都係仆街黎
又請演員報新聞話唔比救護車入

外國勢力

毅進仔邊有大局觀

[img]//

屌你老母黑警都可以埋怨龍頭大佬,扮咩姐
成班黑社會放工又咪係搵市民打,出氣

然後成班犬跟垃圾

唔順呀？唔好撈囉

防暴隊埋怨高層太軟弱 警察行得正企得正 怕你什麼成立獨立調查委員會

差人洗地喇

班狗真係無撚腦，佢地打先就大把借口成立獨立委員會，肥仔幫緊佢地渣，做得高層點會無手段，成班癲狗一心就打人，不過證明琴晚好有效

香港人新技能 ： 圍城戰

一早落嚟對話點會攪到塞咁耐
警狗攞嚟衰，全因你呀頭縮入老母西
有得怪人咩

我諗起旺角卡門tony

以為咁就完？

過幾日再圍過呀你老母閪

夠膽衝出黎打人丫

其實今次啲示威者都係想搵一哥傾兩句， 表達成立獨立調查會嘅訴求， 然後就散㗎啦， 呢次一哥真係欠啲魄力， 搞到大家都辛苦。

26號

成班細反佢

谷到恒 但無得出火

後果好嚴重

咪出左談判專家囉 二十秒就話唔傾炸嘛

老實講 班狗下次冇咁笨啦

不過琴晚一中蛋就鳩縮 真係好廢

一哥就話就黎退休姐
二哥又話會出黎幫人拆
點知兩個縮埋晒

出黎打個招呼就完左

比呢班人保護我地香港 真係覺得好不安

比班低eq低iq既拎槍

今次我撐警隊喇

渣㗎

笑死 想打 但無人衝 著晒裝 谷鳩住

On9

點會無得食,我明明見有熱心市民放左－大包狗糧係門口

講真只有社會垃圾先會去個警犬
讀得到書既又想做政府工就去左做AO EO啦

如果係前一哥或者現任二哥話事，佢哋會唔會主動出擊？

定習種下令g20前要扮縮頭烏龜？

蠢撚過豬

應該係北京叫香港，G20前唔可以出事

警察喎 掃下街算啦

而家政府 警犬放軟手腳 扮受害者
而家完全好似打仗咁
邊一個有耐心
邊個沉唔住氣出手先就輸
邊一個等到合適既時機就得民心

講真呢班垃圾真係痴撚線
講到自己真係正義之師咁好撚嘔心
講到尾又係谷撚住條氣唔順又比得出黎打人
扮乜撚野對住遺法既示風者示弱好委屈
屌你老母黑警社會垃圾

香港人鍾意鬥慘嘅特性警狗真係香港人嚟㗎

龜縮狗

閉門打狗

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

Ruined orgasm
想射又射唔出咁 班黑警越唔gur 我就越開心

狗黎姐

有狗糧就乖返

我哋只認到超叔同、肥聰其他一律警察怕係假警
一定要呢2個嚟報警先安心

有排玩

一哥做咩唔出泥呀

出黎啦 淨係識嘈嘈嘈

真．暴力市民

人地一早係秘道走左啦
點出黎呀

下次識玩啦齋圍怒屌唔衝 黑警都冇孚

總區應變大隊人員 嘅應變方法就係 - 以不變應萬變

有ot錢架

警方指雖已經以最大的容忍度讓示威者在警察總部外集結，但示威者表達訴求的方式已經發展到既不合法，且不合情理的程度。對於這些違法行為，警方必定會嚴肅跟進。至清晨6時即天光後，記者見到清潔工人忙於清潔被示威者的雞蛋或塗鴉弄污的外牆、以及清理地面的蛋殼及其他垃圾。

屌你老母 難聽過粗口 班狗唔係見搞到通哂天柒出全球 一早沖出黎殺人啦
係邊個不合法，不合情理先呀 比起班狗係69 612做既野 我地和平合法好撚多啦

咁辛苦，辭職唔好撚做啦喂
無撚咗兩萬蚊叫唔撚到雞

靜靜地係樹抖涼咪幾好

//不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。//

你有盧偉聰我有梁烈唯

Full gear 警畜掃蛋殻
賴蛋汁啦傻閪

一個導彈射埋黎就玩完啦

下次黑警應該都會學精
會即刻宣布係抗爭者係非法集結 然後宣布清場
唔會俾你玩消耗圍城戰

不過我相信香港人依家已識玩遊擊

緊急：聽日623可唔可以發起和平學術集會？

老實講，我開始覺得而家唔係上面命令唔可以搞出事，係警察尤其防暴果批失左控，警犬由雨革79日之後就完全俾鷹派劫持左，平時冇事勒住，612一鬆手就出事，之後唔敢再放知道會大大獲，唯有派啲軟皮蛇黎hea我地

同意，兵就一定有唔少，而家係扮弱者。

多謝狗隻幫手清潔
但清潔完個名都係臭㗎啦

抵死 冇人可憐你地

射laser入狗眼做多左

軟弱嘅係你哋一哥，唔夠膽出嚟，唔夠膽回應

變左做清潔工人

幾百一日，抵到閪

執好哂袋搖哂尾以為有得出街街 點知主人話sit

頭搖又尾擺，主人舒服哂

係入面忍足20個鐘，都無得行動
一行動就係拆鐵馬，掃雞蛋
呢種精神上既折磨，真係比死更難受

返到屋企唔知會唔會家暴呢

撚狗大會好成功，幾時部署再撚過

快D組織下一次

咁佢地用射人眼果陣又有冇諗過

一個星期圍佢地一兩次，其他人打遊擊都幾好玩，或者每個警署都圍一次

淨圍灣仔夠喇，一哥係到嘛。我地要釋放一哥

15個鐘就阿支阿咗
50個鐘係咪集體切腹

食完狗飯有無集體食物中毒

[痛心疾首文宣] 6.12警民衝突獨立調查委員會 一人一封香港家書行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

千祈唔好衝，一衝就真係endgame

哇！係狗都唔屌嘅狗飯呀

內鬥啦內鬥啦

如果呢個鬼佬做到處長會點

係活力午餐呀

好想衝落黎打鳩市民啊？

做咩唔衝啊警犬bb

似陸遜打夷陵之戰個前奏
又係個開頭係咁輸
武將有怨言，但後尾

場輿論仗你哋好難場場都贏

屌 第二張真係好似食緊屎

咁都有得流出

真狗飯

中學雞年代回憶

當日612有大量飯盒冇警犬食
唔撚洗還？大把人飯都冇得食
宜家出黎怨啲飯好難食？
我有諗過琴日去太古買隻燒春雞係佢地面前咬架

求立刻賽後檢討，商討下一步行動

個個係飯堂經理

捐狗窿就捐狗窿啦
邊有咁多秘道

同埋證明圍警總先可以再有其他行動

分化啦！

一哥食鮑魚
犬食即食健康餐

掃完仲要返早

明明係一哥帶領3000猛將成功守城

自己唔比多d錢比飯商咪食垃圾囉

曾偉雄隔代指定繼任人

據悉，當時在警總內部防守各大門、並穿好全副武裝的新界南總區應變大隊原早已準備好，一旦示威者攻入便會極速反擊，與維園及灣仔運動場「埋伏」的另外兩個應變大隊裏應外合，以逾4千人的強大警力驅散示威者。不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。

要諗方法阻止佢繼位

無如果
佢都5張野啦
做一哥之前平均2-3年升一級

如果仲係禿鷹做一哥,分分鐘已經出動左

隔離 post 有建築署文件有行車秘道

原來尋日有熱心市民去餵狗狗

升小拳石囉

中學生飯餐

所以佢同David Jordan可以隨時申請退休返英國

活力午餐

圍一次已經夠，大家做多d文宣儲下氣先

撤都係正確，如果唔係就會落單同埋睇唔到谷晒精既狗射唔出變陽痿嚟清潔果 d 黑面樣

食啦屌你老母臭閪

活力午餐咪算好食
利申：食咗12年學生飯盒

如果單講尋晚
有一樣野自己覺得好重要：
警犬唔係唔夠抗爭者打，只係唔敢打

依樣野係圍城可以成功既關鍵，因為如果黑警要清場，係一定可以清到
點解佢地唔龜縮唔敢郁？好可能係因為上面612之後落左order，唔可以有太強硬行動，尤其係出面市民只係唱聖詩，鳩坐，唔係衝擊，結果成功搞到班特警出師無名（但我都唔明點解用非法集會罪名，故且當係黑警自己ＯＮ９＋大家好彩）
消耗戰之下，先會成功搞到黑警士氣低落，甚至有分化跡象

如果你話要再圍多次
我覺得今次班黑警未必會有「唔敢打」依個想法
而會直接用警棍、盾牌、甚至其他武裝清場
甚至會係其他環頭調警力黎反包圍抗爭者

係既話，一定要再三記得，成件事既目標係撚狗。唔好硬碰，「敵進我退」，要以打遊擊為目標，保存實力
警總講到尾唔係佔領目標，我地亦唔可以完全癱瘓所有警隊
佢地防守就圍，佢地攻擊就散水

警務處處長係屬於主要任命官員之一
除非條柒頭肯放棄外國藉

屌，呢啲叫難食？
非洲大把人冇得食

襯返佢地姐

更正：我地亦唔可能完全癱瘓所有警隊

含既資格都冇，美軍一定有 list 喺手捉人

which po

佐敦之虎d fd?

做一哥有咩條件？

我知你發緊開口夢姐

擦鞋

警犬及其家屬都要死全家不得好死死無全屍落十八層地獄永不超生

一哥: 係樹抖下涼咪幾好

thx

係重案組之虎 曹達華

push

聽日，和理非回合

同時我地要唸，下次點樣反制佢地話我地非法集會

一直以為佢果日冇返工
原來一直係入邊

新聞稿 睇完就算 錯老弱婦孺 博同情
金鐵地鐵 訓企， 市民夠受辱啦

阻阻大家，得閒幫手推推

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

據悉，當時在警總內部防守各大門、並穿好全副武裝的新界南總區應變大隊原早已準備好，一旦示威者攻入便會極速反擊，與維園及灣仔運動場「埋伏」的另外兩個應變大隊裏應外合，以逾4千人的強大警力驅散示威者。不過由於包圍警總的示威者最終僅以「掟雞蛋」及喝罵等方式挑戰警察，未有過激行動，應變大隊「無用武之地」。他們遂於今日凌晨3時示威者陸續散去後，化身成「清潔隊」，協助清理警察總部外示威者架設的鐵馬及阻塞馬路的垃圾等。

都唔明點解仲有人話想衝警總 唔衝冇撚用 又係到嘈嘈嘈 衝你老母呀衝 擺明係個局

肥仔聰：開完槍我會撐你，放心開

警犬未富先驕

涼住冷氣食住飯盒都會士氣低落

示威者無冷氣無野食咪又係咁過

以維護獨裁政權的黑警，還講甚麼面子

一衝就中伏

班警犬真係犬

傻嘅都知，習帝落咗柯打，在G20前，所有各政府部門不會挑起過激事態，以免影響到習面子，你們犬隻不要面，主子還是需要面嘅。

當克警「應變失敗」就會賴落示威者有組織有預謀。

可能有睡房在裏面呢？講到咁慘

係啊 啲毅進仔忍唔住想打人啊

原來蘆葦無失蹤 真係縮咗入老母個閪度

柒警

香港到底有冇需要防暴警察

下次要分化前線狗 叫佢老頂出黎就放佢地走

原來係入面??
個個都話佢行地道走左
叫咁耐都唔出現

啲狗仔去矖大球場上落班

警犬。。。岩曬做狗

有個戴頭盔meet貼紙

呢招真係絕
撚鳩condom仔

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

一哥係入面
規矩係咪有大食大?
有咩事就無得卸俾前線
所以唔敢郁

好簡單
因為警隊今次係好大獲
得罪全世界
包括傳媒
有晒片

分分鐘俾人告反人類罪

，當時在警總內部防守各大門、並穿好全副武裝的新界南總區應變大隊原早已準備好，一旦示威者攻入便會極速反擊，與維園及灣仔運動場「埋伏」的另外兩個應變大隊裏應外合，以逾4千人的強大警力驅散示威者。

圍就夠

掟雞蛋有效